黎明來到 要光復 這香港

最衰都係黎明，阻住我翻工